戴緊精工錶揮手區

黑吞

戴精工情願唔戴

隻手太幼，戴唔到自動吞

我都有隻sbbn025

補番張圖

你地習慣分期定一炮過？

三年前係東京買，依家值幾錢？

有冇巴打玩光動能吞
隻黑金光能吞同隻千米吞好似樣好想買

5仔

貝殼

好似起左霧氣？

唔係，果時電話影得衰張相係啱啱買果時影

最少都萬4-5啦我諗

想買隻吞送比人。請問sbdn023/028如何？

靚

花9哂

用酒做主題都好撚高汁

精工既朋友

又開多個post

唔知咩名，你地嗰d貴好多

我都覺得sbbn035好易花
巴打會唔會換藍寶石面？

有冇人戴細mm

[member]/[member]

少少cheap 精

精工好多吞
其他系列好少人討論

啲舊gs/ks 好似有種魔力，一望就會吸咗個注意力入去

抵買 信和地鋪 有間賣千頭

係，好想買玩再買。

好似好貴

巴打有冇研究啲parts 係咪原裝？我都想入隻但係又唔知點睇係咪原裝parts

巴打好有愛。。。
想買Saber 果隻都唔捨得

紅巴係咪都係係ebay買

個價折左之後都諗左幾日先落手

比我諗幾個月

隻KS係ebay, 兩隻GS係樂天。

隻KS 係ebay 入，2k 幾，有睇movement 係對嘅，但係咪原parts 我又唔識。

兩隻GS 都係係樂天買。 有check movement, 日本店好好，會用機check 錶，拍埋條片俾你睇reading 。 check 防水，換膠圈先岀貨。 隻45GS 好好價，4k 幾。 隻57GS condition 都好好，12K ...

巴打，呢隻係咩型號?

唔係貴嘢唔好介意

其實我都覺唔值咁貴，這個價錢可以買更好。
但FGO FANS 就忍痛一次。

sdgc009 brightz而家唔出機械錶了 主力出電波

45gs抵喎

戴緊呢隻
好猶疑入唔入手隻剩日期嘅gs
好似差唔多款
但印住GS好似威啲

唔係威d ，機芯都唔同啦

都係

Seiko 90年代 The Age of discovery 系列 GMT

5年前買第一隻機械錶

呢隻跟咗我十幾年喇

我都係手太幼戴唔到，個錶肉仲闊過隻手
買左隻sbbn035黎戴，但始終覺得自動吞型啲

幾百蚊五仔自動錶戴咗十年

膠錶帶邊度有得換？

電吞都好正

當初完全比條斜邊吸引左

紅巴最左那隻同我隻一樣

收藏冇帶

手幼照戴

襯裇衫幾好，今年係日本買平香港好多

嚟隻size 大，幾靚，當年買我覺得好貴。

正，我都有刻幾乎買左嚟隻。 因為想買隻啡面錶襯衫。 最後入左另外一隻。

好似唔使兩千喎

皮錶帶斷左 可以邊度換？已過保養

仲要無埋電

十幾年前二千好多

不過我那隻已經腎咗，師傅話唔值得整

我左二隻奶油面都壞左日期快調，每次tune 日期都要轉十幾廿個圈

好正
呢隻錶面幾大
驚太大好難襯衫

係唔錯，日本買精工真係抵屌好多

正野 咩型號

巴打抄價入手？

giugiaro唔洗抄價入呀

千六 bought from amazon

唔使 我鍾意普通銀多啲 好平

請問咩型號?好靚

Sbdc 053

係臨空城入左手

求答

呢隻咩型號？

56GS

5646-7010

幾好J

之前搵人驗左身
一開蓋條防水膠就裂，斷左
係真既

可惜我個人好大汗，唔戴得皮帶錶

我還好，唔太大汗
我反而唔鐘意膠帶

我開蓋個陣換左條棕色垃圾皮帶，60蚊
太垃圾

因為本身跟黎個條皮帶係德國制

當年旅行原價入

巴打依隻vintage好新喎
你係邊到入手？

堅新淨

跟post

白地我都有

個陣全新買入

sbdc073

全新
請問你係邊到買？

如果想買隻5仔玩下 大家有冇推介去邊買？？

grand seiko 3500 港紙???

黎緊有高達

唔奇，condition 唔好

真咩
可唔可以教下點搵呀

請問SRPA82K1 出面市價要幾多

以前貪平同靚買而隻
無戴一排停鬼左
拎走曬太陽都唔掂

ebay, 樂天，chrono24....

我見樓下錶鋪話執 得返呢隻有啲興趣
折完3k 想問抵唔抵

比個地址我
係gs 我即刻去買

上網大把地方有啦, 舊GS KS唔貴又抵玩

唔熟行情，如果Condition 好白面有星期同日子個range 可以係點？

返第一份工出糧買既禮物就係呢隻
一帶就帶咗4年
差唔多要送返日本換油了

如果好condition 大約15k 之內

唔怪得係Ebay 見到啲人四五千都不停落bid

載咗年幾

帶左兩年

有d想賣左隻勞佢買隻GS

support !!!!

撐！

唔好賣啦, 至多儲多陣既姐

其實都啱。

我支持唔買勞， 但如果買咗又的確唔好賣。

今日014

好奇想知下面個冠有咩用

轉內圈指南針

難d carry 綠金

跟左我2年幾

冇買過精工
見到SRPC03J1個面好靚下
但係google過d人話咩入面同出面都係用低級野,錶面唔係藍寶石好易花...
我完全唔識分
係咪真係唔值得入手?

p.s. 戴緊智能錶成日冇電好煩,一路想買精工

3幾千隻錶要入面同外面都係高級野果個只係儍仔

有道理
我收工去睇下先

比紅巴毒到，入咗第一隻GS添

有無型號啊好抵

細MM揮手區

SKX013 36mm 隻手唔夠粗唔襯帶大嘢

有!!

魚蛋巴，我邊毒到你呀？

男友送的聖誕禮物

係你架喇

賣方相片

condition 幾好喎

有隻五號仔
舊版細藍mm
同
sarw013

呢一隻

gs正嘢嚟啦 絕對唔輸撈

入面condition 都唔錯，所以咪跌咗落坑囉😆

日本樂天買

呢隻好正
師兄入手幾錢? 17500?
想知仲有無得買 同埋邊到有折

正價無折

黑金

半磅重鋼鮪

Sorry,no,
Google 81506144

收到喇！

how much? ebay?

新針真係不了

新手
有無人戴呢隻 真身靚唔靚?

係啲連鎖鋪長註，個人覺得箭型架刻度唔討好，但個表面顏色真係好靚

唔知香港有冇得換透明背殻，見鬼佬改ks 改得好正

買左啦,不過佢同原裝果隻唔同型號黎

Yes, eBay! USD699

有無link? 想睇下

想問爸打有咩邊到有舖頭推介上網既話除左jp amazon ebay仲有無其他

有隻萬年曆，之前執屋整唔見張出世紙換唔到原裝電就拎去屋企附近嘅錶鋪換，結果換完隻錶就虧虧地，日子時間成日錯，無出世紙唔可以寄翻原廠整，出面整又好貴

得隻五仔

精工嘅話，通城應該就咁拎上去整就得

由左至右

(我窮閪)

戴下先好嫁 唔係之後又要抹油先戴得 得閒拎出黎鳩fing下都好

戴左幾耐？呢隻kinetic黎？

where where? how much

$27500? 返到黎有冇拎去抹油

儲錢買多隻啦 撈有升無跌

扯扯地幾銀入手？比你同紅巴毒到我都想入手返隻

我戴過上手 個dial並唔係相入面咁出 我覺得麻麻

入啦，都係5-6千左右

3,500係港紙呀!

USD699已包郵

$500 買隻入門款
用左12年都仲係正常運作

機械錶，我有隻鉈錶過百年，仍運作「正常」，誤差係大Ｄ，不過ＯＫla.

我覺得精工既錶真係好耐用
之前收過一隻Casio做禮物
一個月都唔夠就壞左

魚蛋紅巴攻擊 我都係匿入閪窿一排先
其實搵緊ebay day date gs

呢隻平過我那隻

又或者呢隻呀?

呢隻靚仔好多

so far走時準？

本身都睇緊,不過轉左目標

曜日 加 date 係咪出名貴？

呢隻正喎

未tune，每日大約-10s

不過佢係ebay bid, 一等啲鬼佬得閒就會推bid
話左斬手指，但都係落左bid

有冇巴打戴緊grand quartz/king quartz/superior quartz好似未喺連登見過

日本旅行買

好似真係無咩見

精工迷

個面隻色好靚
利申：J 顏色多

好柒。。。

左手個隻係？？

呢隻未必係真相....之前有隻又係要bid, 張相一樣

咁大錢
問佢拎相睇先

咁大鍋

請問依隻咩型號？

請問右手邊係咩model?

應該係
SPB051J1
巴打換左帶

3500蚊港紙

右邊錶帶自己架？

SBTR011

幾年前去大阪旅行買

我想問GS入石英
係咪on9

見到隻幾靚，又岩價

當然唔on9，不過有budget 會叫你揀機械

因為已經有隻56Gs 雙曆
所以想試下舊裝石英

沖吧手足

今日潛水巨mm

成本價唔駛三舊水

？

型，但巴打手好似好幼

你講三舊水整隻潛水錶？

係手幼 但鍾意隻錶，唔理咁多

錶殼錶玉錶帶錶制包括

當年第一日帶就撞9到咁...
好撚陰公

你三舊水整到，我想幫你買

btw, 著恤衫，卷袖就ok

行貨細mm 大概幾錢到？ 睇親都淨係得水貨

成本價唔係零售價

利申：以前喺Epson 打過工

咁你應該知買Material, labour, overhead 都係成本？

你都想講句物超所值，
ok

次次都有無謂人衝入黎話乜乜乜成本價好低
得啦威啦知你識野啦
樣樣野零售同成本都一定差好遠架啦，唔係人地個品牌點搵錢？
同埋依度冇人話精工好撚抵，買左等於賺左之類。只係一班鍾意精工既人交流分享吓
你覺得精工唔值咪出返去囉，何必聊交打

你連人工都唔包落成本想話三舊水係成本價，我覺得唔合理姐
手錶本來就係luxury, 你用成本論點都講唔過。
利申：我係承認手錶所有raw material 架cost 唔包加工的話係十分之平

巴打手型好襯隻錶

Thanks
其實精工錶有冇咩經典款
唔係好識揀

吞, 鮑, 大MM

巴打手型應該大MM

Seiko dolce
Dress watch

對呀，皮帶自己換

自己換

Apple iPhone 成本不是仲平嘛？
咁又睇唔開？

之前覺得依款帶唔好睇，但見人縫線可以揀色開始，就覺得靚

Goal

有無巴打睇中左依隻LX collection

啱啱入手左 行貨開4千幾有7折變3千頭算唔算平？
但好似唔對位［img]

平啦，低過定價就ok
另外，轉盤唔對位好似係通病，不過影響唔大，因為用唔著

好 撚 正

本身想買水 但我見都要27 28到點知比我見到隻行貨都係三千到 唔洗諗即入手

係支時針唔對六點位

找不到透明背

Caseback你買到就應該可以自己換

原來係指針。
你有無試下調時間？

ebay 好似大機會有
有啲ig 改Mod 架人會賣

Snowflake 真係好靚

而家市面上喺咪已經無晒哩款錶嘅貨賣

你打去時間廊問下，之前啲sales 話我知官網有架都有得幫你訂

有呀 6點位 12點都試過就係支時針對唔到一直線
有冇得攞上新蒲崗搞搞佢？

咁樣直接去鋪頭換應該仲快
不過新蒲崗要放底好耐

Seiko 自己鋪頭都無

Seiko 好似得一兩隻做Display 架炸

窮能留名

返左去問啦 佢話031冇貨 問我要唔要033
我話諗下先 因為我鍾意黑色多過藍

咁無法了，可以真係要拎新蒲崗
黑色係真係幾易襯

⼂⼂乛⼃⼂⼃
窮撚留名

壞左

巴打運動型

再買

師兄有冇試過攞過上去？ 大約要放低幾多日到？

我朋友試過，但佢係一年無用上去抹油，佢話我知要成個幾星期。

好嘅唔該你先 睇下點先 反正啱啱先買

🙈好，麻煩巴打

昨天買的，平野

仲未買一隻ks/gs 唔知香港有冇二手鋪賣ks
冇親眼望過隻錶唔敢上網買

係jp amazon 買係咪都正常？

個價好似偏貴

同出面信和比？

抹油個幾星期算好快啦！

vintage feel 爆發

無計了，外國真係比較多

閱

但一諗到巴打隻錶新買就要入廠，我都嚇左一跳

係係到問完就買左 都睇左幾日本身諗住買007/9

死淨嘅精工

應該係話本身想買5號嘅之後又睇中007/9心諗不如直接細mm算

一下天堂一下地獄
明白心入面會形住形住

拎哂去放草缸都係幾好架裝飾品

精工錶真係好撚柒

skx007

幾年前睇覺得個款不like, 而家睇落有味道

見好多人話買黎mod, 但我覺得原本已經好好睇

我早排仲係覺得好圓
買多左一兩隻後，發現都唔錯

邊撚到可以買透明背

我搵到嘅話會即刻屌隻k/gs

嘩，有咩靚錶俾哥哥睇下？

睇完條片似係佢自製成個caseback

你睇咗乜呀？佢話係日本雅虎訂㗎喎，我上過佢講嘅賣家，但找不到啫

已搵到,但賣左
唔知呢個岩唔岩56GS 5646-7010

seiko啲錶邊到買會有折

有冇巴打知 SRPC65K1 同 SRP605J2 邊度買平[/quote]

vintage係咩系列 好多都冇code既

周圍都有折，連時間廊都有

係喎，我關聲睇，佢description 無寫，見到啲手工似係自家工場出品，有部份位無拋光

巴打個隻係Seiko5 Sports
SRPB但唔知顏色個型號

我見好多人放vintage但就冇code number
唔知真定假

求推介

其實會唔會有其他型號嘅底蓋可以代替?

應該有，但好少人幫個底蓋take size record。 可能要比多少少心機搵

鬼佬好多都有改Mod 所以我有時都睇到一頭煙， 而且自己又唔係識好多，只係單純去欣賞。
不過有啲咁岩可能係IG 見到有人comment 個型號，就會發現原來自己睇漏眼左好多款

之前手痕想試全鋼feel改左個圈

之前睇EBAY有隻好靚 GOOGLE 之後話係FAKE
但我發覺好多vingate 款都好好丁
有冇巴打可以講下點解呢個系列點解冇CODE 咁既

BTW 邊到洗油比較好幾錢
親去旅行前放底隻野洗

肥花有幾隻, 你睇睇

鮑真係好正

依隻咩型號？

有冇巴打可以教下點分TUNA D 型號
見有sbbn sbdb sbdx3隻咁 GOOGLE又搵唔到講解

老朋友送的
唔識分

巴打邊到買 買左幾錢

粗帶已經十年 有無人知係咩

各位巴打點睇spc131

戴咗八年嘅SCVS003

樂天jp
3千5左右

錶底蓋/錶面有無寫？

幾靚

有無巴打見到香港有？

8t63 00g0

想問係咩型號？

細mm

想問下你地啲自動錶係咪都要上鏈誤差大唔大

你google 下Manual Wind 同 Automatic 個分別先
誤差睇機芯
要準買石英

thank you

我睇睇先

我果隻都試過，之後擺櫃桶用電筒照就work返

留名新精工post
見到好多相熟面孔

係唔係係星際

SORRY, 我講緊網上肥花

搵下搵下 原來自己買咗好多精工

👍🏻👍🏻 enamel 好正

以前嗰代人話窮到燶買精工
利申 不討厭精工

啱呀，我就係窮所以買精

係呀，窮到要戴gs戴唔起撈

窮到燶

我跟紅巴尾，窮L一名

精工愈出愈靚

今日鈦land master

花哂

LM

問左！話無同埋好貴☹️

呢隻夜光好正, (其實多數精工啲夜光都好勁)

精仔有無邊隻鋼石英輕身+錶面簡單
諗住入隻去旅行戴

都算係啦 運動型肥仔
我呢啲粗用型 成日撞黎撞去 都係潛水錶岩用

SGEG95P1 ?

有冇巴打知全新SCVN001 值幾多錢？

我都係鐘意叫佢 turtle

紅巴點搵到咁多好嘢架?
我見親都貴到死

嚟隻係日本買架。 11k

我發覺冇咩巴打載GPS ASTRON
其實係咪有伏呢?

利申:有一隻，覺得好好

喜好唔同遮
我見好多人討論吞但我一啲興趣都冇

各位邊到買皮帶好？

Amazon watchgecko strapsco

我係樂天買過幾次。 幾好

我都係，完全唔過電

recraft retro today

好靚

今日presage SRPB67

今日GS

呢隻springdrive gmt少見

係 白面藍針
年半前係大阪outlet入手到最後嘅雙logo

有bid 嚟隻但無追。 最後7k 幾.... 幾乎半價。 ebay 好多時都有好野。

Ebay肯搵真係唔少 依隻仲要咁齊

紅渣古都出了

紅好過綠 不過都係麻麻地

Sbbn 係石英機芯
Sbdx 係自動機芯
Sbdb 係Spring drive機芯

$5000幾買sbbn石英機芯好似唔太抵
有budget 就直上

慳電 實際月差15s內 先賣緊五千幾
有budget自動tuna都講緊貴一倍，用8L35日差都講緊~10s，唔係GS級數嘅話其實seiko石英係抵玩啲，當然實際秒差畀官方講嘅少，seiko好保守

其實就各有各好
睇你需要啲咩
石英換電平過自動機芯抺油
吞既自動得50個鐘，
多錶帶既話成日都要教錶或上練

唔係pp真係唔戴好過

屌你老味大快活 等左20分鐘之後同我講冇牛扒

50hrs算ok啦，未有太多錶做到三日鏈以上，不過平精工啲自動芯真係唔太準

有隻細mm 百事圈日版

為左兩隻機械錶淘左個自動錶盒，

其實講嚟d白癡野真係好咩？

有無教學？詳細點係ebay買？點搵二手？

紅巴，小學放假呀

搵多幾個賣家，睇幾成新，問送唔送香港
問好睇好
我習慣先早早落一口bid,最後30mins先博

戴左十五年

精工真係日本錶中架頂點

有4隻細mom

今朝出街戴住隻SARB017

我唔追bid 嘅，我一落就落一個max bid 係我會俾。 over 我就算。

不過我覺得落個位數字bid 我大d機會win ... 如你max bid 係$500US.... 我會落$503 or 507 之類。

有冇巴打可以推薦下邊到買精工冇伏 最近睇中咗隻綠色5號仔SRPB93J1

有冇巴打有sbga隻spring drive diver分享下

巴打們，我想問 gs 86 機芯可靠性如何
需唔需要經常返廠抹油呀

17年錶 連帶兩星期都係+1s左右

以前細細個第一隻儲錢買嘅錶，都買咗好幾年了

我為左兩隻東方…

相認，我呢隻都十二年喇

Star? 其實個盒淘返黎唔貴，係有點大舊

兩位巴打，戴得好靚

long weekend 萬歲

係。但係買啲細細舊嘅，又驚啲錶同摩打拍得太埋受磁

愈來愈多人搶了

我揀個款聲稱係會隔磁

唯一一隻精工石英錶

呢隻入唔知入得過？

無知問下，呢隻係因咩所以限量？同差唔多款嘅ks有咩分別

幾錢？

15k日元

睇相個Condition 係值3100

$3100US? 唔好玩啦。

如果HKD 就超值

會唔會有磁？

係USD 咩？睇唔到

講真，唔多唔少一定有
有摩打架野，好難無磁

係喎，要入到去Term & Condition 先見到

hahahah 全新都唔買啦。 3000US 嘅 VFA 我都見過

US 真心超貴，我買返新GS 啲周年Edition 仲好

今日舊logo細mm

個冠未上實

岩岩改返時間俾巴打捉到添
影完之後扭返了了

今日牛褸好熱呀

enamel

正

支針

大阪個outlet買好抵屌

Outlet 買

點抵屌法？

50000yen

har???????

好平

今日戴緊隻類似但係酒桶型嘅搪瓷面
買完覺得太斯文

反而我對呢隻心郁郁

呢隻好正喎，只係Tonneau少人中意

錶面花咗

新手想問下，我見ebay五六百美金果d grand seiko好殘，但點解上面d巴打影出黎咁新淨

咁就要提一提角度的重要性

想買隻二手grand seiko，六百usd值唔值？會唔會質量好差？

要多留意同運氣

600 usd 好難好新 （雖然我好彩入到）但唔多。 你預$800-1000 會好好多。

咁我用1000usd睇，謝謝你，正價買大概要幾錢？

eeee 巴係要二手，定vintage ?

vintage (6-70年代) 先可能1000usd

二手新model 都要around 1x -20k hkd

唔洗新model，要個款姐，舊model都無所謂，我都唔識咁多新舊model，好j就可以

嘩我屌你咩…
不過都啱，4R 機芯啱班撚樣身份，一樣咁低級

毅進錶

死毅進狗要攪攪 invicta 啦，攪精工。

seagull 最啱

今日天氣涼番啲先可以戴皮帶

我覺得依隻確實要皮帶先好睇

鋼帶好怪，皮帶好靚

夾啡色真係一絕

巴打呢隻幾錢入?

今日呢隻出街

準備出街

相形見絀，請問你條帶響邊度買？

戴左6年了

女人手淨係戴到太陽吞 但覺得依隻好靚仔 好滿意

淘寶咋，呢隻係好難襯，都試左好多款

我想買隻SBGH267，邊度仲有得買？

窮到燶 戴精工

二手好多

係

呢隻係幾靚既

我真係好中意以隻

巴打帶左幾耐
我個隻帶左3年已經花哂

我覺得金刻度同金指針係點綴

sbbn015貪佢條錶帶同粒點

想問下有無巴有SLA017?

我覺得超靚。

嘩好靚，個面好新

買咗咁耐終於前日改返錶帶戴到

中東面？

Yes
平玩中東面

同我個隻9成9似似

年頭ebay搵個日本人買咗USD 295,其實已經花咗少少,不過呢個角度唔覺眼。走時方面, 每日行快幾分鐘到,不過我都懶得搵人搞

幾分鐘就有少少多，不過算啦。 $295 好抵玩

如果要整其實要搵人整d咩？

唔sure 呀？ 洗油？

好似仲有隻皮帶款都幾正

唔係自己換架咩

新手見到樓上咁多位隻錶都好靚
想平平地買返隻入坑
有無推介去邊間鋪頭睇比較好?

想買SSC618P1呢種 有冇推介

巴打條帶好靚
想問下有無link?

左二 黑色膠帶果隻好型
巴打可唔可以比個型號
同埋想問係咪全部都大MM 有冇D 40MM/42MM

左2係SBDX011
絕左版嫁啦

求型號

我係女都覺得唔差想買返隻帶

舊圖平嘢

另外想問下snzh53j1邊到買好

絲打？

五仔造福人群

手幼姐

唔該巴打
可惜無18mm

新版大MM

SPB103J1 香港會唔會有得賣?

舊精

2680入左手
算唔算正常價 同埋我呢隻係咩型號 第一次買seiko

係cwb 買 ，同價錢 有好多選擇 貪佢呢隻藍色幾特別 另外想問膠帶 會唔會有d怪 有時又想換返鋼 不過一條大概幾錢

我覺得膠帶靚d

呢隻前日買咗真係好撚正又平又透底又星期又日期又低調

Grand Seiko
特登揾返舊 double logo~

配鋼帶好重架

佢條 spring bar 勁粗，配非原裝帶留意個窿要够大

大家喺香港邊到買？
去過時間廊勁少款

035 today

SSC625P1

食水深到

咁邊到多款又正常價

同問

呢隻幾錢？

上yahoo拍賣搵有實體鋪既/旺角信和/廣華街嗰邊都有

深水埗果間信唔信得過?

應該都信得過, 見佢開左好耐

係咪華生錶行？
聽講幾多款下
價錢又公道
有冇巴打買過？

應該係 "save the ocean" 系列嘅turtle SRPC91K1

舊年二千九

咩型號

K吞

SUN019P1

033 又有特價了

想問呢隻依家值幾錢，兩年前日本買7000戴左幾次就無戴

有d興趣 師兄諗住放幾錢？

對精工吞冇咩認識
但睇緊下面呢兩隻
個人黎講鍾意SRPA81K1多過隻Street Series
雖然舊啲 但覺得佢型啲成熟啲
Street series 好似太灰
有冇巴打知道而家大概咩價位同埋邊到有得睇

有邊隻藍色精工吞靚

Sbbn021

Tg 我比多啲相你睇下再傾呀～id : heyimissu

想問下耳針斷左 你地多數去邊買？幾錢？

華生個價都ok 佢果到全部係行貨
利申：係果到買過兩次錶

有無巴打知邊度仲有得賣
Black series SNE493P1

千零蚊皮革款有無咩選擇

師兄幾錢買？

如果百事表面係邊一種？係咪好貴

呑得淨色圈，無出過百事圈

新手想買隻細mm 想問下邊到買會平啲好啲

政府派錢上個禮拜買左隻精工
巴打們果d都好靚 我係美國搵唔到既

新手問呢隻咩model 都幾靚下

SRPB53 但完全唔及其他巴打果D咁靚

跟

少有同好

上個星期買

我都係

呢隻都fit巴打幾錢買

幾錢到入

丅再跟

我襯sale既時候買 連tax就350USD

2050

個價唔差 想問呢啲同細mm有咩分別
新手唔太識睇 想買隻navy細mm

我都係新手，等第啲巴打答

紅藍圈係咩model

邊到買？唔知時間廊有無？

時間廊賣3千幾，我係大圍果間買

可唔可以比個名
算唔算行貨保養，可碌卡？

你去y拍打個型號，得一間係大圍，廢事俾人話廣告

錶行自己保姐係水貨

想問下各位巴打會係邊買錶？
想買但新手唔識

佢有埋保養卡，有間鋪個名

邊到放錶好，有隻99.99%全新釱mm想放
Sbdc029

Pish

戴精操帶啦你

有冇巴打有性趣接手，2017年日本買左戴左幾次就無戴

呢隻幾正幾錢咩model?

新手留名, 想問巴打一般去邊到買會比較穩陣同平

最近想入手

或者

可唔可以俾D意見

上邊靚d
不過個人覺得咁靚咁多資訊既錶面好易審美疲勞 睇睇下會覺得唔靚

最近搵緊呢隻「星光」

同埋呢隻「冬之景」

有冇師兄見過邊度有現貨？

帶精工窮到燶

唔怕有磁影響機芯?

聽聞影響唔太大，雖然點都有影響。
但有需要就搵地方消磁

識人隻勞就係咁搞到要上行, 駛左幾K

雖然係內容農場 不過都可以睇下

買部消磁機 一百都唔使
使幾k返去消磁真係

一千差唔多啦

Gs 有無邊條line 一定要買

買左幾錢?

34k yen 左右，留意下 amazon jp

今日帶呢隻

利伸：窮撚

新入手
個圈比想像中細隻
不過真係好靚
訂緊皮帶等換

花左後粗戴專用

成日有人問我：哇，你隻勞幾錢.....
我都想要朱古力地通...

留名支持

聽講呢隻好興玩改件，有冇巴打識？

新手想買吞 想追SBBN035
黎緊會去日本名古屋果頭

上 Bic Cam 網 check 下幾錢
再去信和睇下幾錢先
兩邊差唔多
利申：我都諗緊買

bic cam 應該有coupon 用
如果有機會去outlet 可以順便望下

窮撚

好似冇乜人買隻新monster咁

same here 有無人知scc017有無得換圈?

想換類似細mm

幾錢，好靚

日本買41000円 不過黑面冇鋼帶

我9月去九州玩，睇下有冇d靚仔精工買下先

隻細mm拎左去換油一個月後半日快10分鐘

推, 有無人知

請問呢隻市價幾多？打7折算唔算抵？呢隻錶有冇咩唔好嘅地方？

morning

請問呢隻咩型號

有冇人知邊度買錶平啲

咩型號？

SRPA71/75

我覺得幾靚仔
當買個樣囉